衝進場內干擾世界盃決賽的「瘋狂」球迷真正身分

Pussy Riot，俄羅斯樂團
目的係要求釋放所有政治犯

應該普京頒獎個時衝嘛

好擔心佢哋安危

普京買左法國
特務啦

果下格仔打緊反擊
真心on9

FYI

俄羅斯監禁更多政治觀點不同人士

30年後今天的俄羅斯再次出現了政治犯，而且人數現在愈來愈多。伊赫洛夫說，普京領導下的俄羅斯現在國民人數遠少於蘇聯，但政治犯的人數卻大大超過了勃烈日涅夫時代。但是他認為，今天的俄羅斯與前蘇聯對待持不同政見人士有很大不同。

伊赫洛夫說：“蘇聯時代被捕的政治犯都是最積極的人士，蘇聯當局多年對這些人監視、威脅、恐嚇要他們停下來，只要你保證不再從事持不同政見活動，很容易避免被捕。你要是提出移民出國，當局更樂見其成，會馬上得到批准，總之在蘇聯想成為政治犯要經過努力和活動，不像今天的俄羅斯，你只要說了一句不對的話，或是一上街示威，或是在社交媒體上發了某個帖子就會被判刑。”

伊赫洛夫說，蘇聯政治犯中許多人都是知名學者，不但擁有很大影響，更受到社會特別是知識界尊重。今天的俄羅斯政治犯都以活動人士為主。另外，與被判重刑的蘇聯政治犯相比，俄羅斯政治犯被判刑的時間並不長。

伊赫洛夫說，30年前的今天讓人真正感到春天降臨和歷史巨變。而今天的俄羅斯陷入停滯和死氣沉沉，非常像斯大林去世前夕的蘇聯。

Read more:

數女子闖世盃決賽場 Pussy Riot 認責 籲俄釋政治犯、停濫捕
立場報道2018/7/16 — 1:12

法國大戰克羅地亞的世界盃決賽今晚在俄羅斯盧日尼基球場上演，在上半場發生一段插曲，在法國隊以2-1領先時，數名似是打扮成警察的人士 — 部份相信是女子 — 闖進了球場，被保安人員帶走。一直敢於挑戰俄羅斯政治禁忌、批判威權統治的活躍團體 Pussy Riot 之後在社交媒體表示，指闖入球場行動是她們的成員所為，旨在呼籲俄羅斯釋放所有政治犯、停止非法逮捕集會人士、容許政治競爭、停止無根據的檢控和冤獄等。

Ref:

女嘅拖入更衣室等普京就地正法 邊正法邊鬧佢：反抗我吖嗱

係咪會拉埋

好心帶埋啲標語啦 不過可能會入唔到場

應該有排見唔返佢哋

Police State
Song by Pussy Riot

2014年 警民比例

香港人絕對唔係可以置身事外

黃之峰事件佢哋都有follow

想中幾槍？

Pussy Riot members questioned by police after storming World Cup final

我會follow，唔想佢哋被消失

事源: Kremlin Critic Calls On Trump To Raise Plight Of Russia's Political Prisoners

而普京同侵就快參與美俄會議，有人建議侵侵向普京要求釋放俄羅斯嘅政治犯

勇士

香港個比率真係越黎越高

而且乜都理

whtapp 已經講
20人一team 去捉亂過馬路行人

將軍澳地鐵故障要警犬到場戒備

香港個維和部隊越黎越強大

又有水炮車等設備

Pussy Riot welcolmed to the capital as Putin rides high on World Cup love

賽前一日有單專訪係有關pussy riot，內容談及成員因為表演有關反普京嘅演奏而被判20個月。有成員喺訪問前一日被捕。另外亦都大量談及反普京、推進俄羅斯民主化、秘密警察、俄羅斯法律不公等等。

重點係有提及杯葛世界盃
Prior to the World Cup 2018, many hoped that there would be a boycott of the country as host. Cheparukhin was among them. “I initially thought I would be happy if it was boycotted,”

份報導比賽前一日出街，俄羅斯政府同警察竟然做唔到嘢？

Sorry 依啲新聞香港人同香港傳媒都係wfc，唔會有中文
所以得英文，將就吓

呢次真係有排坐

王騎d frd

正常 香港人民智係比較低
要靠我地spread

拉傑迪都廢事理 控控下波停落黎望住算

條女好正
佢慘了

幫推 多啲人知
不過示威者慘鳥

唔怪得普京條垃圾黑哂口面

麥巴比咁好笑既 仲同人hi ten

唔怪之得直播時連畫面都冇就捉左人

政治又擺入足球場度

格仔軍比地累死

屌你老母格仔果下打撚緊反擊，成道氣虧撚晒
我理撚得係你理念幾偉大定老母比普京軟禁強姦丫

克羅地亞由真係勁黑仔

rip

果陣只係落後緊一球，仲要一直氣勢壓住嚟打，咁樣玩膠真係洩咗道氣，之後局面唔同晒。

大佬你衝都唔好人地執返道氣勢攻緊嗰時衝

我估中係政治，不過幾勇

用生命去發聲

RIP..

俄羅斯同中共應該一鳩樣

阻人睇波正仆街

幫佢地阻左對面進攻嘛

Pussy Riot 中文名係咩

藍絲: 收撚左美國佬錢！！

RIP

佔中影響

廢就廢啦 成班垃圾係度圍爐
又唔見法國派左球膠之後我洩左道氣比你反cup

成場攻撚到砰砰聲 屌住法國黎砌
咪又係入唔到波
不過一陣又走出嚟屌法國可恥呀 你踢波學人防守喎
Child 登仔眼中足球得進攻架咋
你踢波你防守既話你犯規呀

努力邁向極權
人民公僕殘害人民

有咩要戒備
Btw
而家蝗已經滲透曬
用20年洗到變曬屎水

Sorry 4,5年前睇ATV已經聽過Pussy Riot
當時國際台定期播 德國之音 既雜誌式時政節目，介紹同埋跟進呢隊女子組合(女人坐政治監，老公做帶子雄郎去探監)

講得出香港傳媒wfc
除非你唔當ATV系香港傳媒
或者你成世人忠貞於TVB唔轉台

唔係wfc
係共港只有匪媒

唔通可以做咩
同埋贏緊
即刻完場都冇所謂啦

你個不過係表達咩野轉折

點同

咁多保安睇場都比人咁易衝到
幾流下

最大分別只係俄佬唔做咁多柒嘢，咩孔子獎咁

無錯, 對於打壓異見者, 俄羅斯同中共應該都一擔擔

點解無中國/北韓?

咪就係唔柒已經夠
即係你覺得nazi, Isis, 共匪三者相比
邊個最柒
一定係共狗
人地擺明車馬、盜亦有盜
講撚明係殺人唔眨眼，一個殺猶太人；一個殺天下敵人
共狗呢？匪曰：我地冇殺過人，六四事件中冇人死亡...六四事件並無發生
心諗做乜鳩，當人弱智

因為計唔到
全城都係間諜

已經得罪哂全世界球迷

認真既衝黎表達意見真係冇問題，但係可唔可以唔好係人打反擊嗰陣衝
你睇岩個時候係啲冇咁緊要既時候衝好冇 e.g.後場差波嗰陣

為咗一d無聊野，阻礙其他人既夢想

講真理得你理念有幾崇高幾偉大 人地係度比緊賽仲要係世界盃決賽 人地離冠軍只差一步你都要去阻住人 你地有你地既夢想 但在場比緊賽既球員都有佢既足球夢 要玩野都係等去到頒獎先玩啦

關我地撚事咩

阻撚住睇波

你話中共捉人我就出來屌姐

普京咁NICE, 我反佢做咩?

阻撚住個反撃

克羅地亞真係多得你唔少

都唔知係咪買重法國贏

包皮：thx

咁如果攞佢個地想帶出個理念同格仔反擊緊比
我覺得佢地個理念重要d喎
可能個刻保安鬆左佢地咪個陣衝囉

留名

隊野係煩膠女權黎

收皮啦屌，衝你老味咩做埋d無謂嘢扼殺咗克羅地亞人嘅夢想

全部都係打壓自由既國家

格仔

法國

香港都好高
每10萬有495

你都講緊45年前，而家仲邊有ATV睇?
呢隊野我都識，仲未被處決我覺已經神奇。

直頭屌咗出聲啦
又唔可以繼續攻

格仔運都輸撚晒
咁難得嘅決賽機會就咁俾班傻閪破壞咗

好傳神

憑乜野覺得自己個夢想重要過其他人? 假如為左達到自己既夢想而扼殺左其他人既夢想 呢種行為唔係偉大而係自私

啱啊 格仔夠有世界盃夢
憑乜撚嘢可以衝出黎先 頒獎禮先衝唔得咩

俄妹係正嘅

點講呢
我地唔知俄羅斯政治政治環境係點
呢個可能係佢地唯一機會令全世界關注呢件事
如果冇人權仲講咩足球
格仔係慘 但我可以原諒示威者 如果純粹係球迷一定屌7佢地
不過講真就算冇人衝入黎 場波結果係咪真係會改變呢

連呔都可以界波

樓上有班連登仔同當年屌佔中阻人搵食有乜分別

人地打緊反擊佢沖出黎阻尻住哂
佢老母咩

如果係真 怪錯佢地

閉幕禮衝一定冇人屌
講結果論依家結果咪就係格仔失咗反擊機會,冇人邊個想留意佢地咩意圖
你唔俾佢地就係個反擊追平呀再反超前呀

一個city都可以同國家比

第一幅圖Hong Kong is a Country

打個飛機先

有冇諗過你哋話咩閉幕禮頒獎禮先衝其實真係wfc
大把人淨係睇嗰90分鐘架咋
反而我覺得臨完半場之前嗰啲無關痛癢但係又人人都睇緊嘅時間 先至令世人注目之餘唔會受千夫所指

Pussy?

見到班左膠係咁吹奏呢單野就想嘔

克仔真心慘

打緊反擊真係多得佢地唔少
係衝都揀啲等斬角球嘅空檔啦

我估佢地都未必想係反擊個陣衝入去
只係可能個一段時間保安有啲鬆懈
唔衝就冇機會

有時唔係話有機會就要衝 而係比緊賽無論幾時都唔應該衝出去阻礙比賽進行

一睇就法國fans啦
扮乜9

要示威唔係唔得 但係點解唔揀開場/完場？ 克仔比佢累鳩死

搞搞陣

都唔好係人打反擊果陣衝啊
轉完個靚邊場比賽停左

你都on撚鳩鳩
格仔幾個主力都講緊分分鐘係最後一次踢世盃 咁多時候唔衝 呢個時候黎衝？講理想講夢想 格仔班友冇夢想？ 人地一輸就夢想幻滅啊 你就可以長期抗爭
邊有得比

講到自己好撚偉大咁，要衝唔揀係頒獎衝？
唔係話格仔一定會贏，但至少個幾分鐘都係個機會，
講緊格仔都係代表緊佢既國家，全國睇緊自己點打，就因為你地所謂既偉大目標要全場人浪費幾分鐘既時間？

自私到仆街
有無諗過打緊果兩隊嘅感受
仲要格仔輸1球仲要反擊緊
邊隊輸緊都話啦
阻撚住曬
要出黎都唔好阻住人踢波

動機幾好都好
即刻印象衰曬先

我係講依單新聞來龍去脈喎大佬
不過你都啱一半嘅，我的確唔會睇ATV同TVB新聞，而且長期唔喺住香港

睇乜都好，中文嘢都慢幾拍
睇journal好，睇新聞又好，都只能睇翻譯

Fifa無聲明
俄羅斯又無
唔知係調查緊定點，得依件事嘅報導

係囉
佔中d人都係
阻住司機大佬搵食 大佬養家嫁麻

因為無論人口、體制、法律等都的確足以用country 形容
好多研究都會加入香港做country
所以其實我哋真係無需要妄自菲薄

香港咁前

洛夫雲

夠膽係普京同外國元首前玩野落佢面 普京應該好撚嬲

Pussy Riot 行動後發佈的影片，竟遭國際足協提出版權申訴。

唔知講乜好
錯又無錯不過依個行為的確好足協

如果單刀先衝出去會點

無分別
球證一吹雞你無得唔停

班友都on99 佢地咁做無助更多世人了解同支持佢地 只會令人討厭佢地

咁FIFA嘅責任係令比賽順利進行, 如果佢哋唔理以後每場大賽都會變申訴大會

所以FIFA/UEFA或者其他國家足協不嬲一有pitch invasion都係電視即刻cut畫面, 事後唔提當無事發生, 透過令佢哋做唔到任何宣傳效果而令佢哋放棄

差一球呀屌你老母！